【1823】提高和理非日常抗爭參與率

話說之前有人話油塘藍蠅亂掛banner

和理非唔敢去同啲休班狗死過
人地休班有槍有棍嫁

人人都係1823專員

Push